想問今年64支聯會會用咩口號

建設民主中國

捐錢.....民主.....但有一個夢.....海闊天空

結束一党專政，建設習主中蟈！

下年見！！！

請捐款